城大突發： 有人公然支持Wave Sir

撐Wave Sir 等於撐自己！
一人一相撐Wave Sir！

支持Wave Sir!

Good job

wave Sir ，你上位啦

香蕉糖?

Support Wave Sir!

Wave sir

返cityu law做學者研究啦

毅進 + 城大, we connect

支持wave sir

支持城大HRM 傑出校友Wave Sir

做咩有大埔隻揪狗張相

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

認撚住wave sir

推！

wave sir

而家個個都認撚住佢，如佢所願啦

有無人有reddit帳幫手推下
Hong Kong police force government abuse

十卜WAVE SIR

牙wave巧型

push

支持wave sir阿

旺角新秩序

支持波浪哥

wave蛇 城大學生們都支持你架

有冇 wave sir 電話
想打下表揚下

牙wave好野

牙wave成名了

支持Wave Sir做旺角揸lift人

終於得償所願
而家個個都認得佢了

城大聽取wave sir意見
wave sir叫人認撚住佢，城大幫手實現願望
十分民主，連狗嘅聲音都會聽

神大

搵唔到理由唔撐

上曬位

Wave...乜撚野英文名黎

撐

好波 傑出校友

支持

我冇嘢講

係唔係阿花又冇柴又冇讀城大

wave哥

推

gchi

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

傑出校友

MK wave

Upvoted

重要表揚佢嘅親戚

2個人來嫁wo
一個wave 一個先係認撚住我

Wave sir好撚有型啊

夢到佢11年畢業

大家唔好再推

讀U做老散

阿sir改名唔洗你教

佢個死人樣真係

pish

Sir佢老母

點解叫佢 wave sir?

Wave Sir：

推佢老母

隻揪呀?

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

全港廣派街招

Strong wave

告鳩城大囉你班垃圾

好波

btw 點解叫wave sir?

Wave Sir!!

🌊🌊🌊

同意

Wave Sir 升職加薪啦

Cheung Wai Ho, Wave.

城大之星

洗唔洗撚出隊狗去城大捉人呀？

佢英文文叫wave
尋日畀人起左fb出黎

之後wave sir秒刪左fb

英文名*

城大之光 - Wave

城大之光。

Sunshine of CityU.

麻煩有任何資料請放上去
6.9-7.7克警資料整合

G持

法官大人 wave sir話要大家認撚住佢架！我地聽從警察指示！

希望城大同學仔打下電話表揚wave sir
再關心下佢近排情況點

最好打埋畀佢屋企人傾下計
佢雙親一定好自豪有個咁既寶貝仔

支持Wave Sir

Waive sir

有冇多啲相，想認識多啲校友

利申 城大

Sir乜野？
有人見過佢張委任證咩？

城大驕傲
第時搵工實好撚輕鬆 沾wave sir既光

支持WAVE SIR
化咗灰都要認住WAVE SIR

認撚住佢呀！警察說話大家要聽！

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

就黎認到你喇wave sir

牙wave入狗隊做寵物研究，豈料自己做埋其中一隻

吾城之光一晚上位
全部city人都識你啦

唔好再推

支持wave sir 夜晚12點後掌管旺角

讀u都做散仔？

+

banana sweet

City又贏

g chi

考唔到督察

Push

撩人隻揪好型呀

我認住你

頂，比佢搶哂風頭啦

shitty又洋

Let’s go wave sir

可唔可以喺city開返場武林大會

城大排名又高左

要搵wave Sir 同香蕉糖一齊比武

上位啦

香蕉糖唔係撩人隻揪嗰個咩

支持wave sir 犯法

正常degree畢業都考唔到白衫要同D毅進仔一樣做散仔
點抬起頭做人

DECADE

撐警大行動！

P

推!
我冇野講

吾城之光

出黎隻揪

下面果位阿sir 有冇巴打介紹比我識 好想認識

7月之星

佢柒到隔離d狗都想走

首先考唔到入境海關
然後連督察都考唔到

唔止旺角認得你
成個香港都認得你喇wave sir

城大有料到

表揚下

牙wave

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

第三大
中大深潛到不得了

我跟wave sir嘅，你邊度㗎！

香港有三萬個警察，每人得十隻手指，所以人數上限係三十萬

好撚Wave 呀

傑出校友，唔推唔得

巴打知唔知佢邊年grad

Wave Sir好威威 好神武

推牙

G持牙WAVE

爛仔個名都mk過人

2011

支持呀sir !!

點解佢讀完大學都藍衫既

Wave sir！

wave sir扎撚硬

G chi wave sir

支持Wave Sir
推到上國際

好波

一個負評

大學生都藍衫，能力問題

呢條垃圾都係degree

各大專院校都應該表揚自己嘅傑出校友

嗰一個負皮係wave sir比架

Wave sir負皮唔洗你教

支持

City 仔，雖然City仔同爛仔無咩分別。

城大一馬當先表揚傑出校友

city仔咁高章都要鬧佢地係爛仔
作為city仔好傷心

有無校友幫wave sir 加個 “（藍衫）”

散仔王

佢係金毛定係脫髮

支持城大校友

City都有好人既Sor，不過校風自從反台 之後就被人話爛仔。

有冇請小心你的女兒個張
想print

支持wave sir仆街死

牙Wave原來搵返委任證 做乜咁衝動

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

自己download

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

讀u都要做散仔
係咪即係讀HRM都讀到冇hon grad

好想同佢瘋狂隻揪

city傑出校友 WAVE SIR

識撚咩叫正常既英文名咩

無帶證個個叫wave定叫人隻揪個個叫呀wave
兩張相擺一齊 好亂

支持wave狗

支持牙wave sir, 帥

無帶証係阿wave, 隻揪係香蕉糖

好聽呀蛇講 全港忍撚住佢

認

起你條柒頭底 原來hater黎
而家個個團結一致
你仲出黎搞私怨

無證個個叫wave
隻揪個個叫鍾俊邦

Wave Sir

大家多多支持Wave sir 佢好勇猛

頂，shitty又威反次

勇武過幾多人

呀仆街 第一次睇 笑撚死

邊間影到咁神!!!!

認撚著我

城大之恥

我愛wave sir

我無野講

牙wave好嘢

牙sir巧型

糧尾芬？

city 好波

啱呀 一時唔記得咗戴委任證咋嘛

wave係灰衫個個喎
依個係叫人認撚住佢個個

唔係有警察宿舍?

陰公
成個弱智咁

冒警喎 一定要查清楚

見唔見到一字排開8張都係wave sir
香蕉sir得一張嫁咋

wave sir好嘢

上次有人玩支持香港警察嚴正執法
貼曬佢地大頭出黎

啱呀咁做 唔係講玩㗎
咁正義嘅警察係一定要表揚
唔可以收收埋埋㗎

其實醒目都縮埋唔俾鏡頭影到 Wave Sir 就衝出黎七究竟智商有幾高

力王支持禿wave sir

原來係Wave Sir 自己貼上去
佢真係民主鬥士黎

diu, i seeed, so pound of my school

垃圾警犬

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

好擔心wave蛇
做咩del fb呀

Degree都冇柴

9443 5577
係咩數字嚟㗎我睇唔明嘅

講就信咩
即刻同毅進割蓆

學生證number 黎
唔好亂黎
應該係wave sir 9 填既

唔好再轉
student ID黎, 唔寫會俾人撕落黎

一個負評 Wave Sir ? 咁多人認撚住，驚啊？

//有警員向示威者大聲爆粗呼喝：「咩呀，認X住我呀！」、「隻揪呀！」，成為網上熱播片段之一。平日有做開健身嘅人民力量議員「慢必」陳志全，今日就喺facebook話，知道好多市民都想同呢位警員隻揪，但佢就叫大家唔好同佢爭，「我會去信警務處處長，應約隻揪」。//

——抽得好！！

【李八方online】慢必去信盧偉聰 應約同警員「隻揪」

有冇城大既同學仔番去撐wave sir

城大朋友唔係唔關心校友下嘛

俾人研究？

【逆權運動】便衣警豪言「不需展示委任證」 網民揭打人前藏於衫內

Wave sir 你見唔見到好多人都支持你

牙wave依鋪光宗耀祖

ching我想cow 你啊一齊出黎用棍互揪

城大之光，牙wave

Wave蛇巧型

推呀Wave Sir

上晒位🤙🏻🤙🏻🤙🏻

仲唔打撚爆佢

吾城

asso都話自己有degree la

電話唔好亂打，打還打
唔好買張太空卡再企係街打

唔係差人都搵你唔到.......

屌 真係學生證number 黎
講真
民主牆要填名 學生證number 張貼日期
唔好亂黎
同埋wave sir 係寫54435577

學生證number 黎
唔係wave sir 電話
Wave sir 佢係寫54435577
呢個係城大學生證既number 黎
保持用腦好嗎？

Wave sir好嘢
想請佢食外賣

我地一定會認住你

大家都等緊

最新突發
WAVE哥老豆老母都比人貼埋上民主牆拜祭

一齊分享下

圖呢?

比張圖黎
等貢多位手畜支持兩老啦

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Wave sir係禿頭定便衣果個？

一句捲起千重wave

WAVE SIR無得告人地，自已開口叫人地認住佢

Wave sir 係「警察做野唔洗委任證」

圖呢

係致敬 生左個咁好既仔緊係要表揚下

藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

究竟有幾多人搞唔清
認撚住我果個呀sir叫鐘sir
同wave sir係2個人來

我愛吾城

係起你底呀
拉9我呀

出哂水

XDD 十卜WaVe Sir ﹏。

我冇野講

ware sir 上位啦!

影到佢好撚老尷

被人影着都這樣，可想而知沒有人影他時會更過份。

叫人認住佢嗰個好似唔係叫wave sir喎😂

支持警察

要幾on9先會諗得出咁既名?

Wave?

有冇啲請校友做sharing嘅活動?

叫學生會搞

旺角係咪Wave Sir睇晒！？

學生證number

Sky Ocean 果類型

認撚住我唔係毅進仔咩

無着軍裝既先係牙wave

Wave哥型勁多wor

讀完學士學位，做pc仔

牙wave 有8張嫁
做咩大家都咁關注香蕉sir
點解唔係關注支持城大傑出校友 wave sir

Wave蛇一夜成名 前途無限

Wave sir個樣夠哂凶狠
碌到對眼大一大

便衣

已有城大同學證實為流料
Attention seeker 屌你老母

Wave Sir 好撚型仔

wave sir wave wave la

未來一哥+坐館WaveSir

原來唔係毅進仔

支持Wave Sir X 1000000000000000000

攞

Associate degree

黑底都可以做差佬

你無做錯到

去criminology 果邊先啦

外國巴打呢

我成日都話唔好睇少港女
佢哋好撚勁

班港女托住對波
心口刻個勇字周圍衝
冇得唔佩服
所以話港女好波（對波都好波）
港女世界第一

其實Wave哥幾型棍子，大家唔好盲反

狗有樣睇

支持表揚阿sir

Wave Sir 係城大好有面

終於拋頭露臉喇

wave sir wave sir

城大？ 大學生仲要做藍衫比d白衫踩住
我係佢唔自殺都揾窿捐啦仲咁大聲

Wave sir好野

Wave sir 好野

wave sir好撚慘
讀埋u要同d毅進仔一齊做黑腳

鐘sir好細個 得91年 唔好再搞佢啦
佢都唔想

Wave sir 汪汪汪

郭位幾時出返封信表揚傑出校友？

波浪sir

唔係已經做咗？

Wave sir 出晒名喇

城大商學院傑岀校友 Wave sir

接受我同為城大人院仔嘅我一拜

wave哥巧型

幾時紥？

做得好！

支持牙Wave

Wave sir好撚型

一個人幾自負先改名做Wave

Wave sir 城大陳奕迅

Wave

阿sir叫我認撚住
我一定認撚住阿sir

讀U 出黎做警察...? 真係好有理想

長智識

唔緊要
1蚊跟左機先

威威

Wave sir 是旺角老頂
支持！

繼城大反枱男後又一警犬

On9仔

支持 以暴制暴

城大我至Wave

打撚到佢變光頭仔

冇左fb 了wave sir 去邊邊

Wave sir fans club

wave sir 仆街啦你

有冇中醫可以贊助下警務處
個個唔係甩頭髮，就燥熱，腎虧咁嘅

Wave sir
你好型啊呀

【緊急】油尖旺區議會成功阻止討論送中！千祈俾班廢青去阻人開會！！！

點解唔用簡體

我愛wave sir, 支持wave sir,

全世界都認撚住你喇Wave Sir

有冇optics sir

佢真係柒撚到傻 嗰個白衫即刻咁住佢 唔知點兜

我冇嘢講

「集思廣益」如何十八區遍地開花

光宗耀祖

開學生證編號果個好勇....
會唔會拉

推番上水面

我要撐wave wave

Wave sir!

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

Let’s shout wave sir

撐佢
撐埋wavewave屋企人

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

Wave sir never die

城大之光

啊sir好波

Wave sir帶領城大反枱

十卜wave sir

一百連都要推爆你

（認撚住我啊）汪汪21304鍾俊邦

互推

（認撚住我啊）汪汪21304鍾俊邦

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好被件事咁快消化

Wave sir 早晨

wave sir 你點睇你上左母校民主牆?

港女

城大有反臺又有Wave Sir 又有人玩Ocamp疏忽職守

你不如睇下貼wave sir 上民主牆既手足有幾高章
唔好一竹篙打一船人啦
好多城大手足都係前線嫁

有手足貼新野咁好

隻秋俠

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

點算呀大學民主牆唔同其他街站牆，撕紙狗唔可以話撕就撕，陰公囉